大家好，我係感情台長青樹

大家，有無野想問我？

我係連登首席歷史學家，負評累積器，地球大垃圾